{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157513?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 더클럽호텔풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室内で調理が可能で、味付けした調理器具や食器(ワイングラス、食器など)が提供されます。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 人数を超える場合は別途費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その際は払い戻しができません。 ペンションにはペットと一緒に利用できる宿泊施設が別途に設けられており、ペットと一緒に入室する場合は拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の使用が禁止されており、火災予防および安全のために強行されます。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 自分一人だけの娯楽、放歌高吟のような行動は、他の利用客に被害を与える恐れがあるので、控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、早いインターネットを楽しむことができます。 すべての客室で使用でき、海の眺めの客室と禁煙客室もご提供しております。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能です。味付けした調理器具や食器も提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。人数を超える場合は別途費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できる宿泊施設が別途に設けられています。ただし、ペット同伴での入室は拒否される場合もありますし、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気使用や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されており、火災予防および安全のために厳守されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使えるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でIPTVとWiFiが使えますので、早いインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 514
    }
}